有無6+ 機主覺得部機越用越慢？

巳經一reboot 一次

有時rise to wakeup 又sense 唔到。

喂siri 又唔應

用緊10.1

Unlock 好似好快但其實好麼偷左fps 咁

好鬼燥

唔通愈用愈快咩

Sorry 係6s plus 先岩

你睇野愈來愈快

就諗緊6+ 冇rise to wake

你試下停用一啲背景程式

係你隻眼睇野係得越嚟越快
你有冇睇周杰倫同黃秋生

6 plus無rise to wake，1G ram係會慢啲，轉apps經常要reload，6s或之後的機至少有2G ram，你會感到煥然一新

架車都停左你仲自己撞上去